歐美主流樂壇集中討論區45

The Most Popular Comment

最多人討論artist

——————————————————

——————————————————
Katy Perry同Taylor Swift世紀大和解

——————————————————
樂壇四大女騙子請你地快啲出歌

會員az26請你唔好走數Hey Hey Hey Remix在哪

——————————————————
排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"&nbsp;

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

未有人自己輕輕一推

Your Song of the Summer 總結區

Ritual

Never Really Over

(Sad song of the summer)
Good Things Fall Apart

hi

You Need To Calm Down

Cool

Song of late-summer
Ava Max - Torn

Normani - Motivation

你睇下第12果首

第幾頁

Now That I Found You

Juice

Doin Time

Cruel Summer

有冇人知香港有咩方法睇VMAs

Taylor Swift - Afterglow

Lana Del Rey - The greatest

Sam Smith - How Do You Sleep?

開po嗰堆link應該要加翻Rolling Stone chart
Billboard chart

未出世就縮返入你老母個西度啦

㩒熱門留言最後一頁 尾2個comment

你想add佢

今日會公佈邊度睇到livestream 到時睇下有冇人share

推快啲可以開新po

好奇試下入條link啫

我屌
依家個個都唔信佢老母

Motivation
Hot Girl Summer

Teeth

Lover

boyfriend

Truth Hurts

7 rings

其實仲有好多歌都好鍾意的

Skylar Grey

Straight from the heart.

New song "Shame On You" out tomorrow. Nice kick off before the @vmas 😉

Sky Ferreira

LIST OF MASOCHISM TRACKS:

(CONFIRMED)
- Downhill Lullaby 🎻
- I Pray For Rain 🙏🌧
- Don’t Forget 🔥😥
- All My Lovers Die 💀
- Descending 👧
- Mourning After 😒
- All To Myself 👥❤️

負評我嗰個唔係媽媽 就係佢肚入面嗰個

屌原來係呢張
我負皮咗但唔知係Sam Smith

I-

This is me when I saw my fav free falling on the charts.

Be Kind 我唔會隨便負皮人的

Ok! 我宣布今日唔可以鬧肚入面嗰個

件泳衣透到

According to Tower Records Online, Avril Lavigne will release a new album in 2020

Swearing 101

4 days to go

According to an insider, @LadyGaga will release her NEW ALBUM in September as a surprise release!

The single & its video will be released on the same day as the album & the album title is linked to the roses

The insider correctly confirmed "Shallow" & 'A Star Is Born' tracklist

唔知做乜幫我po兩次

Lana fucking queen just come here to say hi

Red Hearse- Half Love

Sam Smith - How Do You Sleep?

Wallows - Are You Bored Yet?

Dayglow - Can I Call You Tonight?

Lana Fucking Del Rey - Mariners Fucking Apartment Complex

又要打飛機

沒有期望沒有失望

The first one is juicy

講左出黎仲算唔算Surprise
Btw 真係出左我先會信

Clairo - Bags - Radio 1 Piano Session

Roses?

“Lover” has surpassed the “A Star Is Born” soundtrack to become 2019’s top-selling album stateside

Lover’s sales approached 500,000 through its second day of release on Saturday

LG6?

一朝起身有啲掛住foxes

有冇啲差不多曲風嘅推介下

少少(?)似

Hello, it’s me

得6.8m views

1m views

而家仲喺studio

feet don't fail me now有1m都係咁話
一開波係h&m channel上架先已經搶咗500k view
All I Need係我第一次覺得好聽到要課實體

All bops
不過all i need 啲production差啲 仲有啲歌嘅formula太似
樂觀啲睇今年應該有single

有就好

Cardi B is wearing FENTY GLASSES

Kygo & Whitney Houston - Higher Love (Official Video)

Slay

發覺聽taylor隻碟既方法係揀幾隻出黎聽
love, cruel summer上左腦

有啲一聽到前奏就會飛去下一首 eg Paper Rings, INTHAF

Paper Rings is a BOP

Pitchfork review: Lover 7.1
On her seventh album, Taylor Swift is a little wiser and a lot more in love. Though uneven, Lover is a bright, fun album with great emotional honesty.

Rihanna or Robyn might intend their new music to sound entirely fresh; Swift, our most conventional pop star, builds atop what has worked already.

“I Think He Knows” sounds like Carly Rae Jepsen; “The Archer” sounds like Lorde’s “Supercut”; “Miss Americana & the Heartbreak Prince,” actually a Joel Little joint, sounds like Lana Del Rey’s Born to Die.

“I think he knows” is cute

7.1 i-

-didn’t expected that

同你完全相反

It’s “Soon You’ll Get Better,” a heartrending ballad about Swift’s mother’s ongoing cancer battle, with background harmonies by the Dixie Chicks.

FALSE GOD IS THE SHIT
Three minutes later, her tender testimony of new faith is outshined by the terrific “False God,” a moody sophistipop meditation on transatlantic romance where worship (“Religion’s in your lips… the alter is my hips”) sounds more like a metaphor for…. oral sex? On a Taylor Swift album? Am I losing my mind?

係囉就係見你啲skip嗰堆都係我鍾意嗰堆咁

Like Red or Speak Now, Lover is a sprawling scrapbook of invisible personal bookmarks, an escapist fantasy about a real-life celebrity boyfriend, a shrewd self-mythology disguised as a benevolent offering. It’s probably five bad songs away from being better than 1989. It’s also a little wiser and more emotionally honest.

呢句講得好準確 佢其實Reputation已經犯呢個錯

大家做下閱讀理解 搵齊邊5首係差嗰幾首

Robyn Rihanna Fenty where the fuck is the new music

she sings on dreamy pastel closer “Daylight,” replacing the fiery passion of Red with a gentler, more mature understanding of true love as a good idea you don’t want to stop having. Heartbreak can strengthen you; love sustains you. If only all of Lover had the same heart.

Rihanna: f

false god
it's nice to have a friend
ME!

London boy同paper rings

False god我諗緊係讚定踩
Bold大咗個句我加落去表揚false god
另外outshined by the terrific “False God,
Oral sex個part我諗純粹係出至taylor 先lose my mind??

.@PostMalone announces that his new album "Runaway" will be released on September 6th! 🔥

Azealia Banks reveals that she will only release music once she reaches 1 million followers on Instagram. Thoughts? 👀

With a whopping 400k followers missing, fans believe that Azealia will retire from music.

With 16 critic reviews in so far, Taylor Swift's Lover is now sitting on a 78 Metascore (and a 9.3 user average):

但false god係奇怪 聽左幾次都覺得唔係幾好聽

'WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?’ by @BillieEilish is now the #1 best selling album of 2019 in the US, surpassing 'thank u, next' by @ArianaGrande.

It has sold over 1.6 million copies in the US so far.

間接話自己會收山

Missy攞vanguard都坐第二排
果然為咗收視乜都做得出

dahling, u just love rings

Not bad

Best selling albums of 2019 (US pure)
1. Lover
2. A Star Is Born
3. WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?
4. Happiness Begins
5. Map of the Soul: PERSONA

Taylor Swift's "Lover" (Album) is now eligible for Gold in US.

Taylor Swift has now sold over 33 million pure albums in the US.

She remains the best selling female albums artist to debut this century.

billboard會幾點公佈

聽日凌晨大約1-2點

Miss americana個outro勁LDR
唔怪之得halsey最鍾意呢首

BB200:
1. Young Thug - So Much Fun
2. Lionel Richie - Hello From Las Vegas
3. Quality Control - Control the Streets, Volume 2
4. Billie Eilish - WWAFA, WDWG?
5. Ed Sheeran - #6 Collab
6. Lizzo - Cuz I Love You
7. Chris Brown - Indigo
8. Rick Ross - Port of Miami 2
9. Khalid - Free Spirit
10. Shawn Mendes - Shawn Mendes

only stan cruel summer and daylight
false god 淫得黎好正
others not impressive

And everything Americana=LDR
首歌幾得意 仲有啲ari醬bad idea chant

“Let’s say that I like Taylor’s music about 25 per cent less now, OK?”

Lover聽到而家我最鍾意Paper Rings, I Think He Knows同埋London Boy

Miranda Lambert - Way Too Much For Prison (With Maren Morris)

We stan

Biggest US streaming debuts of 2019:
#1 thank u, next 307M
#2 WWAFA, WDWG? 194M
#3 Death Race For Love 176M
#4 So Much Fun 168M
#5 Free Spirit 147M
#6 The WIZRD 144M
#7 Father of Asahd 123M
#8 IGOR 123M
#9 No. 6 121M
#10 Revenge of the Dreamers III 121M

呢個collaboration不得了 未聽先留名

Rita Ora gives an emotional speech about LGBTQ & racial equality in Romania last night, before she sing her song, “Let You Love Me”.

"Doin' Time" by Lana Del Rey is now Lana's first Top 5 hit on US Alternative Radio as it reaches #5 on the chart.

It has also stayed at #1 for 3 consecutive weeks on the Triple A Radio.

TAY TAY新碟破百萬未

個身型好肉酸

US首兩日pure sales 500k 首日450k
要計埋streaming先有可能破百
全球就好似pure破咗2M

Gardi E

件衫唔掂佢啲造型可唔可以young啲 佢又唔係老

Miley Cyrus will perform “Slide Away” tmr

佢着到好似成條蛇咁

US chart update (via HITSDD): Taylor Swift's “Lover” now headed for #1 with 775-850k units (650-700k pure).

And now it’s eligible for Platinum in US. (Included presales)

Shawn Mendes becomes the first male artist to reach #1 on the Pop Songs (Señorita) and Adult Pop Songs (If I Can't Have You) airplay charts simultaneously with different songs.

Billboard calls “Miley Cyrus and her Dead Petz” as the 'catalyst' of pop stars going against the traditional pop rollout of albums, like Lana Del Rey & Ariana Grande today.

“A predecessor of today’s rule-breaking, tradion-flipping pop scene...ahead of its time.”

同意!!! All I Need好好好好好好聽
少數成隻碟每首歌都唔會skip
Foxes deserves much much better

題外話 我以前講過但係要再講多次
好多我最鍾意嘅pop albums全部都係2015年出
2015 is a wonderful year in pop music
Foxes, Hilary Duff, Carly, Avicii, Kelly Clarkson, 1D, Demi, Selena, Nick Jonas (其實係2014年尾)

Should be called “Hollywood’s Bleeding”

Big Sean - Single Again (song only cut)

Drake - Money In The Grave ft. Rick Ross [MV]

見到ME!之後笑左 as a fact he likes tay so much

又準備上返Top 10了

Give me HS2

條裙d圖案睇落好似鱗片

Where r u riri/gaga when we need you the most

Girl delete this

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

Oh no...

VMAs Livestream on:
1. MTV youtube channel

2.
3. (stan cam)

8am HKT. Stay tune

Hot 100已經開咗個壞嘅頭 希望一陣VMAs唔好令我失望

Honestly i didnt expect CC to have another #1 after Havana tho I stan her

i am fucking mad
負皮是我的

Senorita越反越紅

Billboard Hot 100: #33(new) Motivation, @Normani

Billboard Hot 100: #19(new) Lover, @taylorswift13

Billboard Hot 100: #22(-11) Hot Girl Summer, @theestallion, @NICKIMINAJ & @tydollasign [2 weeks]. *peak: #11*

Billboard Hot 100: #47(new) Slide Away, @MileyCyrus

bad guy & Truth Hurts deserves that spot. Period

屌，Ts餅新大碟lover好撚正

好靚仔

Next week top 15

Her next top 10 is coming

係雖然影到好老但都仲係好青春的但好多人負評

Take that shawmila shit down gurll

唔講都唔記得係今日

係咪得我一個會起身睇

今年冇乜邊個想睇
未瞓既話會睇

第二張影到個身勁短

想睇Normani
Taylor Swift
Sex Tape二人組
同埋睇下頒獎嗰啲會唔會睇到我爆血管

好老咩？ 我覺得佢開始散發佬味

仲停留緊佢tour潑水嗰幕

要翻工 會早起身睇
9點半之前會唔會睇到JoBros live
今朝9點半要開會唔可以睇live
今年VMA會場第一次喺New Jersey即係佢哋長大嘅地方
希望個live會睇到啲特別嘅嘢
例如唔唱Only Human唱Jersey

猥鎖會貼切過佬味

The VMAs is ready!!!

Dllm睇唔到呀我啲livestream死晒

VMAs Song of Summer: Ariana Grande & Social House - boyfriend

VMAs Best Hip Hop: Cardi B - Money

VMAs Best K-Pop: BTS ft. Halsey - Boy With Luv

VMAs Best Dance - The Chainsmokers & Bebe Rexha - Call You Mine

Katy Perry // Small Talk MV // August 30

VMAs Push Artist of the Year: Billie Eilish

個妝睇落好老

我出咗街冇睇
winners list:

Preshow performance:
Ava Max - Sweet But Psycho
CNCO - De Cero
Megan Thee Stallion - Hot Girl Summer

Taylor Swift - Medley: You Need To Calm Down / Lover

VMAs Best Latin: Rosalía and J Balvin ft. El Guincho – Con Altura

Lizzo just performed “Truth Hurts”!

try this

Thank you.
Jonas Brothers is performing now

CamilaCabello is the youngest female artist to earn two #1 singles on the Hot 100 since Rihanna in 2007.

Ava Max

Taylor Swift

With Shawn Mendes & Camila Cabello's "Señorita" and Lady Gaga & Bradley Cooper's "Shallow" both hitting #1, two male-female duets top the Hot 100 in the same year for the first time this century.

Zara Larsson

Shawn Mendes

VMAs Video for Good: Taylor Swift - You Need To Calm Down

VMAs Best Power Anthem: Megan Thee Stallion ft. Ty Dolla $ign & Nicki Minaj - Hot Girl Summer

Megan Thee Stallion

"Motivation" is Normani's third consecutive Hot 100 entry to reach the top 40. All of her solo entries to date have charted in the region.

"Lover" is Taylor Swift's 18th #1 hit on the Digital Song Sales chart. She extends her record as the artist with the most #1's in history (35,000 sold).

"7 rings" now ties "Bang Bang" as Ariana Grande's longest charting song on the Hot 100 (31 weeks each).

佢呢排好j左

Billboard Hot 100: #65(-15) Never Really Over, Katy Perry [12 weeks]. *peak: #15*

Billboard Hot 100: #58(+5) ME!, Taylor Swift Feat. Brandon Urie[18 weeks]. *peak: #2*

Forbes’ highest paid women in music of 2019:

#1. Taylor Swift ($185M)
#2. Beyoncé ($81M)
#3. Rihanna ($62M)
#4. Katy Perry ($57.5M)
#5. P!nk ($57M)
#6. Ariana Grande ($48M)
#7. Jennifer Lopez ($43M)
#8. Lady Gaga ($39.5M)

SNL

Camila Cabello is set to perform a new song on Saturday Night Live on October 12th.

Harry Styles opens up about his white privilege & how he tries to make everyone feel included.

“I’m aware that as a white male, I don’t go through the same things as a lot of the people that come to my shows. I cant claim that I know what it’s like, because I don’t.”

Rihanna & Lady Gaga better be the rest of them

Cardi B is presenting the vanguard award to Missy Elliott.

Lizzo’s "Truth Hurts" rises to #1 on both Hot R&B/Hip-Hop Songs and Hot Rap Songs. She dethrones "Old Town Road", which spent a record 20 weeks at #1 on both charts.

Taylor Swift ties Madonna as the female artist with the most top 20 hits in Hot 100 history (44 each).

Lauv

Jonas Brothers

希望一陣有得睇返tay tay表演

Lil Nas X

唔知billie會perform 邊首
我估會有all the good girls go to hell

ilomilo will be a good choice for her
But maybe she will do my strange addiction

淨係呢排

之前j開zayn 呢排覺得harry都幾好j

之前見佢schedule 話拍ATGGGTH mv
唔知幾時出
ilomilo都唔錯

Halsey was caught using her phone while Shawn Mendes took the stage at tonight’s VMAs.

She did what she need to do

Pornõrita is performing

Taste!

Boring ass performance. No sex scenes. Didn’t even kiss tho

竟然冇kiss
嘥我data

VMAs Video of the Year: Taylor Swift - You Need To Calm Down

因為攞左第一啦嘛，cumila仲唔成棄子

Her speech is so POWERFUL. I live for that

I’m so mad about that

Rosalía & J Balvin use the opportunity to talk about the Amazon rainforest fires while accepting their award for “Best Latin”.

Lil Kim

VMAs Song of the Year: Lil Nas X ft. Billy Ray Cyrus - Old Town Road (Remix)

一開live就rosalia ozuna

Taylor Swift, Pepa, Halsey & the Hadid sisters

H.E.R.

John Travolta mistook Jade Jolie for Taylor Swift when handing over the award for ‘Video of the Year.’

Taylor Swift's “Lover” has now sold over 500,000 pure copies in the US.

It's the first album released in 2019 to achieve this milestone.

NORMANI FUCKING DID THAT!!!!

VMAs Best Pop: Jonas Brothers - Sucker

VMAs Best Collaboration: Shawn Mendes & Camila Cabello - Señorita

VMAs Best R&B: Normani ft. 6LACK - WAVES

VMAs Artist of the Year: Ariana Grande

VMAs Best New Artist: Billie Eilish

幾時分手 第一都攞咗

VMAs Best Group: BTS

VMAs Best Rock: Panic! At The Disco - High Hopes

VMAs Best Direction: Ariana Grande - thank u, next (Directed by Hannah Lux Davis)

VMAs Best Editing: Billie Eilish - bad guy (Edited by Billie Eilish)

VMAs Best Art Direction: Ariana Grande - 7 rings (Art directed by John Richoux)

Taylor Swift Performs 'You Need to Calm Down' & 'Lover'

第2張相 佢隻手好大

Taylor Swift's 'Lover' Sales Near 575,000 in U.S. After Three Days on Sale

VMAs 2019 performance:
H.E.R. - Anti

Normani - Motivation

Miley Cyrus - Slide Away

Rosalía & Ozuna - A Ningun Hombre / Yo x Ti, Tu x Mi / Aute Cuture

Shawn Mendes & Camila Cabello - Señorita

Missy Elliott - Vanguard Medley

Jonas Brothers - Sucker / Only Human

Lil Nas X - Panini

Shawn Mendes - If I Can’t Have You

Megan Thee Stallion - Hot Girl Summer

Lizzo - Truth Hurts / Good As Hell

Ava Max - Torn / Sweet But Psycho

J Balvin & Bad Bunny - QUE PRETENDES

Lil Nas X & Billy Ray Cyrus - Song of the Year Speech

Taylor Swift - Video of the Year Speech

Missy Elliott - Vanguard Speech

Missy Elliott Tribute

Jonas Brothers short interview

Taylor Swift short interview

Taylor, Kesha and Riley Knoxx (I don’t know her)

Normani slayed

Shawn still looks gay to me

Still looks like a bottom

Same old fucking shit. How many times did he wear something like this?

***“Old Town Road” is the right one***

VMAs Best Visual Effects: Taylor Swift ft. Brandon Urie - ME!

VMAs Best Choreography: Rosalía & J Balvin ft. El Guincho - Con Altura

VMAs Best Cinematography: Shawn Mendes & Camila Cabello - Señorita

好撚嘔心，著返件衫啦
每個 post 都要屌佢一次

Shallow is much better than Señorita

Boring

Mama

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

見到架飛機仲以為係呂麗巴

Shallow has now entered Spotify all-time top 100 (815 million streams)!

Let’s stream this BOP until LG6 release

Normani was the most tweeted about celebrity during tonight’s VMAs.

Taylor Swift, Ariana Grande & Billie Eilish were the most awarded artists at tonight’s VMAs, winning 3 each.

Normani & 6LACK become the first artists to win “Best R&B” at the VMAs since Beyoncé, Slim Thug & Bun B in 2006 with “Check On It”.
今年加返呢個category

Taylor Swift is now the fourth most awarded female artist in VMAs history, having 10 wins in total.

Who cares Shawn and Camila

Taylor Swift 新專輯日本大賣22,001張，週榜第3名

算好啦，日本啲外國碟都算長賣嘅，話唔定可以賣過十萬

Born This Way 當年日本賣得唔錯

Artpop拎埋日本#1 如果冇記錯

係，不過最後好似差少少先賣得過20萬之後佢就flop咗，Joanne同ASIB都賣唔出

GaGa新碟有冇新消息

懷孕中Coming soooooooooooooon

唔好咁掛住我得唔得

Death By A Thousand Cuts好好loop
Cruel Summer係好聽但長loop會攰

個男的條褲好似就甩咁

NOBODY CARES

出世未呀仆街

I would very much like to be excluded from this narrative

Unless u were born
Btw希望LG6 Tour會黎亞洲東京都好呀

Death By A Thousand Cuts is a filler

I’m not asking for your opinion, who asked?

真係唱得好甜
甜到覺得自己好dry

Listen to Lizzo and love yourself

Every Video of the Year at the VMAs this decade:
2019: You Need to Calm Down
2018: Havana
2017: HUMBLE.
2016: Formation
2015: Bad Blood
2014: Wrecking Ball
2013: Mirrors
2012: We Found Love
2011: Firework
2010: Bad Romance

第一張

1989 Club. #Not20Anymore

Normani's "Motivation" has now sold over 100,000 units in the US.

"ANTI" by Rihanna is now the longest-charting album by a black female artist this decade on the Billboard 200 (186 weeks), surpassing "BEYONCÉ" by Beyoncé.

They're also the 5th longest-charting female albums this decade, on the chart.

Taylor Swift joins Beyoncé, Rihanna and Eminem as the ONLY artists to win the VMAs “Video of the Year” award TWICE!

Gaga’s every video >>> Taylor Swift.
Not a hater but it’s true.

Ava Max - Torn [Official Music Video]

Premiers in 10 minutes

佢呢一兩年係謝咗同肥咗好多
以前幾鍾意佢

仲要走晒音兩件都係
trashhhhhhhh

永恆去grad din樣

Normani did THAT

可能開show前見上唔到第一會有床戲睇

Camila第一粒音

She served

Lizzo is having her time

Maybe she snapped

1. Lover (+2)
2. Cruel Summer (=)
3. Daylight (+1)
4. False God (+1)
5. The Archer (new)

件衫似搵卷紙巾求其包兩包

因為佢冇獎攞梗係skip啦盞自己傷心

えーーーーーーーーーー

Where we going?

Demi Lovato takes to Instagram to reveal that she will be joining the cast of "Will & Grace" for its final season.

Many other A-List celebrities have been a part of this show, including Madonna, Britney Spears and Jennifer Lopez.

Yasssssss

Longest-charting female albums of the 2010s:

1. Adele - 21 (428 weeks)
2. Lana Del Rey - Born To Die (322 weeks)
3. Taylor Swift- 1989 (245 weeks)
4. Katy Perry - Teenage Dream (236 weeks)
5. Rihanna - ANTI (186 weeks)
6. Beyonce - BEYONCÉ (185 weeks)

Normani has now sold over 3 million single units in the US in 2019.

Beauty

Demi Lovato likes an Instagram post confirming that she most definitely did not shade Taylor Swift's wins at last night's VMAs.

push返呢個thread先

1. never really over
2. you need to calm down
3. heaven (Avicii)
4. got to keep on (The Chemical Brothers)
5. cellophane (FKA Twigs)
6. good for you (Blood Orange)
7. truth (Mark Ronson ft. Alicia Keys...)
8. i’m gonna love me again (Elton John)
9. favourites (The S.L.P.)
10. spirit

US iTunes:
1. Truth Hurts
2. Lover
3. You Need To Calm Down
4. Señorita
5. Good as Hell
6. Slide Away
7. Old Town Road Remix

*All DARK GREEN except OTR*

Awards show effect, let's see how high can Lizzo go on charts

14. Juice
25. Truth Hurts REMIX

*All Dark Green*

而家先知十三個原因個男主係玩wallows一直聽歌都唔睇樣

屌，born to die有冇咁撚好賣！？

因為summertime sadness?

Honestly the MV is good, not so iconic tho
But the songs is fire🔥🔥🔥

其實銷量實數去到8M未？
之前好耐之前已經6M

Adele真係Bug黎產量少 含金量極高

Demi skip左係因為佢去左拍NBC既劇

Normani reveals that she studied Britney Spears’s 2001 VMAs performance to prepare for hers!

“I study...I watch Britney’s performances with the snake - the most iconic moment. I feel like the VMAs is where the biggest moments in pop culture happen!”

呢到啲人Anti開Demi唔好睇到激親自己
利申覺得佢唱歌還可以 係嘈左啲 但係真係太outspoken

18 years ago today, Shakira released "Whenever, Wherever".

The iconic song marked the most successful crossover by a Latin artist in the US & became one of Shakira's signature songs. It hit #6 on the Hot 100, went #1 in 40 countries & sold over 10 MILLION pure copies worldwide!

為你獻上一曲

Btw點解views低得咁可憐

People mock her for a REASON

Only #6? This song is still being mentioned in 2019, its impact is amazing

She spilled T

以前競爭真係好激烈

Another T

She forgot Miley?
Anyway 原來Miley尋日有偷偷帶女友一齊出席 仲要突登唔行紅地毯

女友

You forgot she get a divorce and met a new GIRLFRIEND?

Halsey we understand you. His performance of IIFHY is really boring We won’t blame you for doing that

太多人一到夏天就抑鬱

上年nicki個reaction好好笑
3:24成排觀眾個樣悶到

Summer depression comes every year

之前問你哋係咪有睇先識 我係睇完見有人講佢有band先聽

really not impressive he’s far from what a rockstar is
佢pre final chorus叫人和應嗰時 nicki成排都坐得好冷靜 睇到尷尬癌

同你掉返轉 知道左之後太surprise

Shawn: Sing with me—
Crowd:

Taylor Swift is the FIRST artist in HISTORY to win the main prize of all major award shows in the US, at least twice.

GRAMMYs — AOTY: Fearless & 1989
AMAs — AOTY: 2009,2011,2013 & 2018
Billboard — Top Artist: 2013 & 2015
VMAs — VOTY: Bad Blood & YNTCD
CMA - EOTY: 2009 & 2011

nicki is queen

With Eve, @Rapsody's top-tier status becomes undeniable

Nicki: noted with thanks

Tegan and Sara - I'll Be Back Someday [Official Music Video]

Katy Perry - Making of "Small Talk" / Episode #1

屌你我loop咗好多次 每次都笑到gap gap聲

Rapsody’s third record is a triumph. The North Carolina MC unlocks her full skillset and brings her creativity and ingenuity to the fore.

Eve, is a “love letter to all black women,”

Westlife - Dynamite

上年睇個時比個淋雨效果搶晒 完全唔覺有咁odd頭先再睇尷尬到睇到上面gif個到就熄鬼左

nicki處之泰然個反應真係好高質

same nicki笑死我

Nicki: bitch u aint give me that shit and ask me stand the fuck up? hell yeah~

新人報到

屌你有聲

好奇想知聽開咩blues

Sorry 㩒錯負評

次次啲 shows 叫人 sing with him (maybe I should say her?) 都無人理佢，柒到喊不過都配合返佢個人嘅

Everything about him is boring. Such as his performances, outfits

如果唔係佢個樣
憑佢d 悶到爆既歌同performances 係唔會紅到

人地主攻18-歲市場
Show下手臂淋下雨啲人已經高潮

佢個樣呢一兩年都極速衰老啦(隊得草多?!)，
睇下佢賣得幾耐樣，本身又唔係真係頂級嘅靚仔

我入去睇CM 一大班迷妹護航

你好 由我呢個最客觀持平嘅會員為你開路
呢道主要討論歐美歌手最新音樂資訊同gossip 仲有流行榜走勢 呢道嘅人偏好pop diva系列 eg. mariah, xtina, adele, ari... 同埋出色嘅singer-songwriter eg. tay, carly 組合方面就每人都幾唔同 一啲就boy/girl band 一啲就聽rock...
另外呢道係會討厭啲好attention seeking嘅artist 你追耐啲就會知係咩人

it reminds me

tea spill我倒是無點留意
通常都追唔到live
xtina不得了可惜生錯年代，佢back to basics果時最正

Hugh Laurie
唔係最好聽，歡迎建議

屌琴晚睇pornorita vma live笑到我仆街
女既第一隻字就大走音
然後男既都走

it狗你識好多野啊

I would like to unsee

Still mad that Ariana didn’t make bloodline as 4th single. Imagine how she served in the MV. A losing this year

Not necessarily

Ricky同Maluma又合作啦

Maluma唔係gay啦你班變態

2019 MTV Video Music Awards reaction!

I watched this morning. I agree totally

以前覺得幾特別

Julia Michaels - 17

佢係咪由x factor 就跑咗出嚟？
佢把聲本身都易厭 又膩又尖

乜d外國人唔係鍾意夏天架咩

係囉 冬天易抑鬱好多喎

US chart update (via HITSDD): Taylor Swift's “Lover” now headed for #1 with increased 850-900k units (700-750k pure).

係咁解話都冇人信

Kill My Mind?

Demi said she outshine other girls during X factor

佢好容易影崩相
塊面太長又冇肉 好（粒）一笑就現形
老左實好樣衰

The White House finally responds to Taylor Swift’s petition on the “Equality Act" after she called them out during her VMAs acceptance speech for “Video of the Year” last night.

Repeated what they said months ago

冬天多天黑時間，個人係會blued

Yes Camila outshines other girls in terms of awfulness

老左會係Aerosmith Steve Tyler樣

Don’t say SOON

有睇 好衰 係成組人面前咁講
不過一開始大家都話佢最有charisma
我諗長遠發展都係normani 好啲
Lauren要加快腳步追下

Hey hey hey
Soooooooooooooooooooooooooooooooonnnnnnnnnnnnn

GoldLink - U Say (Official Video) ft. Tyler, The Creator, Jay Prince

SHE DIDNT HAVE TO SHOUT IT OUT LOUD

依家成個人乾咁

同camila瘋狂開PR OT

Billie Eilish’s “When We All Fall Asleep, Where Do We Go” (3.201B) has now surpassed “thank u, next” (3.200B) by Ariana Grande as the most streamed album of 2019.

Shawn Mendes & Camila Cabello's "Señorita" hits #1 on this week’s Canadian Hot 100.

It's Shawn's first and Camila's second #1 single in Canada.

1. Truth Hurts (=)
2. Slide Away (+4)
3. Good as Hell (+2)
4. Lover (-2)
5. You Need To Calm Down (-2)

Cardi B now joins Lady Gaga as the most awarded female artists of 2019.

Both Cardi & Gaga currently have 50 awards that they won in 2019 alone.

Lizzo says Rihanna praised her VMAs performance:

"Rihanna DM'ed me to tell me that I performed good. She said I f**ked the stage like it was my side b***h. Don't get mad, Rihanna. I am not trying to blow up your spot, but that was a hard a** line! I might take that line."

The 2019 VMAs earned 4.9 million viewers across all 12 channels it aired, marking another all-time low for the ceremony.

However, producers note that social and online video views rose 85 percent year to year.

Ed Sheeran has revealed he’s going into semi-retirement now that his Divide World Tour has officially concluded.

The singer said he wants to spend time with his wife Cherry Seaborn and reportedly wants to start a family with her soon.

I am so happy to be returning to India and excited to headline my first-ever performance in Mumbai. I am looking forward to seeing and singing with all of my Indian KatyCats at the OnePlus Music Festival:

lauren正d
work from home mv佢最出

Glad to see that
BYE-BYE

Rihanna and Jay-Z's "Umbrella" has now surpassed 500 million views on YouTube.

collaboration

A celebration today

Only if that business woman want to work on music.

Then Rihanna is getting another Rap category Grammys

The way she searches herself is so funny

John Mayer而家四張幾但都仲好好狀態j死

形容得太細緻！個頭型又核突，總知成個 package 都核突。我以前中意佢應該係鬼掩眼

有佢個樣，慎入，廢事用 img 嚇親人

嘩一 search 勁多佢同 camila cabello 啲 sex pics，而家去洗洗眼先

Sam smith首新歌好好聽 loop咗好多次

係呢度唔多講rock 利申聽開英國 美國淨係聽幾隊 美國太參差

Taylor Swift & Brandon Urie’s "ME!" is now eligible for 2× Platinum in US.

終於知道自己走音走得好緊要啦？

我決定每個 post 都會追擊佢一次，未驚過

G持

Travis Scott - Look Mom I Can Fly (Netflix Original)

我覺得佢戴帽好睇過唔戴

我以為佢想lick the donut

佢以前個樣好好青靚白淨（唔講佢啲歌同衣著） 點解而家會劣化到咁

Diplo唱Country

順便打個友誼波

好多人都有loop
佢依兩年啲單曲都好好聽

21歲已經咁

想知點解憎佢兩個？
我覺得佢兩個幾sweet

too fake

佢個臉型好似隨年齡增長越來越長咁

Who gon tell ya...

We really have the same taste baby

係咪傳同Jonas Brothers collab嗰首

屌 好撚衰 笑死

That is Diplo

But you called me baby

自從佢「變直」之後 呢度變左anti shawnmila

Taylor Swift is now the 2nd female artist in HISTORY to surpass 9 billion plays on Pandora.

To celebrate this achievement, she was presented with a 'BILLIONAIRE' plaque by Pandora a few days ago.

Before Pr stunts: their music quite catchy, I like it.
After 262873528 photos of them making up: BYE

I removed both of their music out of my music library

等睇唔夠25歲就變阿叔

Collaboration = cosmetics by Fenty Beauty in Lizzo MV

Rihanna: I’ve collaborated with Ariana this year? You didn’t recognise

係男定女「變直」
定兩個都係

Country Music Awards nominees
Old Town Road (Remix)得Musical Event Of The Year一個nomination

太煩！！！！
其實上年 Met Gala 前 Shawn Mendes 同 Hailey Baldwin 已經覺得好煩

同埋佢下爬中間條坑會愈嚟愈深，好似放咗個壽包咁

Before

After

someday, maybe few years later

食得太多強國奶粉 可以進軍外星樂壇

諗起依條片
oral sex demon

A$AP Rocky - Babushka Boi

屌我到底睇緊啲咩

同意
其實佢啲歌真係好麻麻
聽一次已經唔想聽

live方面呢，就次撚次都crack

Early prediction:
1. Truth Hurts (+2)
2. Señorita (-1)
3. bad guy (-1)
4. Ransom (+1)
5. Old Town Road Remix (-1)
6. No Guidance (+1)
7. You Need To Calm Down (+7)
8. Talk (-2)
9. I Don’t Care (-1)
10. Lover (+9)

11. Goodbyes (-2)
13. If I Can’t Have You (-3)
20. boyfriend (=)
21. Hot Girl Summer (+1)
22. The Man (NEW)
32. How Do You Sleep? (+4)
34. Cruel Summer (NEW)
37. I Forgot That You Existed (NEW)
42. ME! (+16)
47. Paper Rings (NEW)
56. Motivation (-23)
57. Miss Americana & The Heartbreak Prince (NEW)
59. I Think He Knows (NEW)
65. Soon You’ll Get Better (NEW)
66. Cornelia Street (NEW)
68. London Boy (NEW)
71. The Archer (RE)
73. Death By A Thousand Cuts (NEW)
74. Press (-6)
77. Slide Away (-30)
85. Afterglow (NEW)
86. False God (NEW)

今年個榜咁多短暫冠單 如果有咗old town road應該仲多

Old Town Road (Remix) is being nominated for Musical Event of the Year in CMA Awards

normani 個vma真係神級，揮低好多天后呀大佬
Lauren live 都好穩定，expectation好正，但太非主流

全世界食花生恥笑mode

睇返chart 得OTR, 7 rings同Without Me 係2 weeks or more at #1 this year

唔該Gaga趁而家個chart流動性高咗快啲出first plug
睇返five foot two真係覺得佢做Joanne係好有誠意

未夠一週喎，日榜？呢個絕對係第一既數啦，實係唔知比邊個團阻住晒

Joanne根本就係a gift to the true little monsters

it's all about PR
nothing real

Dangerous Woman first-week sale 20811 charting at no.2 only in Japan

1989 first week sale 52308 charting at no.3 only in Japan

又話週榜，都冇release一星期，咁冇得計啦佢都唔跟album日子出

Taylor Swift reaches #1 on the Hot 100 songwriters chart for the first time.

Taylor Swift’s “I Forgot That You Existed” & “The Man” has now sold over 100,000 units in the US.

Britney Spears' 'In the Zone' was the top selling catalog vinyl album in the US this week.

It makes its first appearance on any US chart in 15 years

其實佢直唔直都冇所謂
之前對2個都冇反感
只係佢地出新歌係到玩pr炒歌拎billboard #1真係好肉酸

I need y’all to stream TRUTH HURTS to block porñorita

Lizzo currently occupies the top 2 spots on US iTunes with 2017's "Truth Hurts” and 2016's "Good As Hell".

OMG

Shower first

.Shakira announces her new tour film coming to theaters worldwide on November 13.

Nicki didn’t lie why she says Normani is that bitch

Jacques (with Jax Jones) - Audio

Lizzo's "Truth Hurts" rises to #1 on this week's Rolling Stone 100.

Lizzo is the first female artist to reach #1 on the chart unaccompanied by another artist.

Artists who have reached #1 on the weekly Rolling Stone 100 chart:
• @LilNasX
• @billyraycyrus
• @PostMalone
• @youngthug
• @ArianaGrande
• @SocialHouseTC
• @theestallion
• @NICKIMINAJ
• @tydollasign
• @lizzo

Katy Perry - Making of "Small Talk" / Episode #2

Every Lana Del Rey Song, Ranked: Critic's List
1. HIADTFAWLMTH-BIHI
2. Video Games
3. Brooklyn Baby
4. Ride
5. Born to Die
6. Shades of Cool
7. Venice Bitch
8. Young & Beautiful
9. West Coast
10. Love

Full list:

Rolling Stone names Shawn Mendes & Camila Cabello’s “Señorita” as the worst performance of the 2019 VMAs.

Rolling Stone snapped

Rolling Stone — MTV VMAs 2019: 12 Best, Worst, WTF Moments

BEST:
• Taylor Swift
• Lizzo
• Lil Nas X
• Missy Elliott
• Miley Cyrus
• Rosalía & Ozuna

WORST:
• Sebastian Maniscalco
• Shawn Mendes & Camila Cabello
• Sopranos

WTF:
• Jonas Brothers
• J Balvin & Bad Bunny
• Naughty by Nature, Queen Latifah, Redman, Fetty Wap, and Wyclef Jean

Alec Benjamin - Must Have Been The Wind [Official Music Video]

Keane - Love Too Much (Lyric Video)

Cigarettes After Sex - Heavenly

Their second studio album, Cry, is out October 25

身邊啲fd子覺得佢哋啲歌勁鳩
但係我真係勁撚鐘意聽

我都係，甚至我之前係幾鍾意佢地
但啲PR真係做多咗好反感

.@LanaDelRey says her “Charlie’s Angels” collaboration with @ArianaGrande and @MileyCyrus will arrive in about two weeks!

She better not lie / leak it

Urban Outfiter 嘅exclusive cover係lana原本想用嘅專輯封面 但俾人ban咗 (好彩)

Doin time mv tomorrow

Cardi B’s "Washpoppin" is now eligible for Gold in US.

She has something to say

Normani's "Motivation" debuts at #26 on this week's Rolling Stone 100.

Shawn Mendes fangirls over Beyoncé while he talks about the time he met her at Taylor Swift’s Birthday party.

I’m so embarrassed to read that

Cardi B’s "Pull Up" is now eligible for Gold in US.

Drake & Rick Ross' "Money In The Grave" is now eligible for 2× Platinum in US.

Lil Nas X & Billy Ray Cyrus' "Old Town Road" is now eligible for 13× Platinum in US.

It is the first song in history to surpass mark of 13m units sold in US while still charting on the Billboard Hot 100 and fastest ever.

'Old Town Road' now joins 'Uptown Funk!', 'Dark Horse', 'Roar', 'Despacito', 'Baby', 'rockstar', 'Rolling In The Deep', 'Shake It Off' and 'God's Plan' as the only songs in history to surpass 13m RIAA units.

Miley Cyrus' "Slide Away" debuts at #18 on this week's Rolling Stone 100.

Taylor Swift's "Cruel Summer" has now sold over 100,000 units in the US.

I’m so excited to announce the launch of The Shawn Mendes Foundation, to support causes that are important to my fans and our generation. I will work alongside my fans to help provide them with a platform & the means to give back and take action. More info at x

"Into You" by Ariana Grande has now surpassed 700 MILLION streams on Spotify.

Grande becomes the first and only female artist to have seven songs reach this milestone.

Lana has taste

Troye: I don’t want to talk about Shawn Mendes can you just stfu?

Madonna is delaying her highly anticipated Madame X tour, due to issues with "highly specialized production elements”

P牌畀唔到負皮

Post Malone "Circles" Teaser

This Friday

1 year ago today, Tyga and Offset's "Taste" reached its peak of #8 on the Hot 100.

Jonas Brothers' "Sucker" has now surpassed 200 million views on YouTube.

4 years ago today, Halsey released her debut studio album “Badlands”.

The critically acclaimed album debuted at #2 on the Billboard 200, has over 1 BILLION Spotify streams & spawned 6 platinum certified tracks.

Eminem and Nate Dogg's "Till I Collapse" is the highest certified never charting (Billboard Hot 100) song by RIAA (5× Platinum).

Taylor Swift's "Lover" debuts at #4 on this week's Rolling Stone 100.

Happy Birthday to Michael Jackson. The King of Pop would have turned 61 today.

Jackson was a singer, songwriter, outstanding performer, 13x Grammy award winner, and one of the most popular artists of all time.

DJ Snake music night TMR @ Central

GASHI - Safety ft. DJ Snake

等緊queen mother隻album (NFR)
Bad bitch autumn we coming

New Zealand已出
可能12點就有得聽

Megan Thee Stallion , Nicki Minaj and Ty Dolla $ign’s "Hot Girl Summer" has re-entered the top 10 on US Apple Music.

Lana Del Rey on her current favorite pop acts: “I love Billie Eilish, and I feel like I've been waiting for this time in pop-music culture, I can tell if a female pop singer, for instance, has a generosity of spirit or a playful fire in her heart. With Billie, she's prodigious.”

Lana Del Rey reveals that she loves to meet up with Camila Cabello & Ariana Grande:

"You know who I had coffee with a few weeks ago? It's Camila. She was just so sweet. That's the kind of stuff I love. I get to meet Ariana every now & then. That super creative & sweet energy!"

Taylor Swift’s “Lover” (Album) has now surpassed 100 MILLION streams from the US on Spotify since release.

Charlie Puth:

Song #2 comes in September.

【Miley x Lana x Ariana單曲coming soon】

ok有人還記得還有這件事情嗎？真的是非常欣賞誠實不騙人的女歌手☺️

Lana今天受訪表示，她們三個為電影《Charlie's Angels 》合作的新單曲「Don't Call Me Angel」2週內將會發行！

英國，巴巴多斯，意大利裔美國歌手

Tove Lo - Jacques (with Jax Jones)

Offset and Cardi B’s "Clout" has now surpassed 200 million views on YouTube.

Martin Garrix and Dua Lipa’s "Scared to Be Lonely" has now surpassed 500 million views on YouTube.

Insider: Best MV of 2019 so far:
1. Miley Cyrus - Mother’s Daughter
2. Halsey - Nightmare
3. Jonas Brothers - Sucker
4. Billie Eilish - bury a friend
5. Normani - Motivation
6. Lil Nas X ft. Billy Ray Cyrus - Old Town Road Remix
7. Charli XCX ft. Christine and the Queens - Gone
8. Beyoncé - Spirit
9. Ariana Grande & Social House - boyfriend
10. Bad Bunny - Caro
11. Tyler, The Creator - EARFQUAKE
12. Billie Eilish - bad guy
13. BTS ft. Halsey - Boy With Luv
14. FKA Twigs - Cellophane
15. Lizzo - Juice
16. Taylor Swift - You Need To Calm Down
17. Charly Bliss - Chatroom
18. Ariana Grande - 7 rings
19. Sam Smith - How Do You Sleep?
20. Maren Morris - GIRL

21. Tove Lo - Glad He’s Gone
22. Solange - Almeda
23. Little Mix - Bounce Back
24. Lauren Jauregui - More Than That
25. Ariana Grande - break up with your girlfriend, i’m bored
26. Taylor Swift - Lover
27. Shawn Mendes & Camila Cabello - Señorita
28. Normani ft. 6LACK - WAVES
29. Kacey Musgraves - Rainbow
30. A$AP Rocky - Kids Turned Out Fine
31. The Killers - Land of the Free
32. Jonas Brothers - Cool
33. Tierra Whack - Unemployed
34. Travis Scott - Wake Up
35. Khalid - Talk
36. 21 Savage ft. J. Cole - a lot
37. Marina - Orange Trees

Fenty Beauty I see you
Vogue Hong Kong September cover!

Bebe Rexha - Not 20 Anymore

Lana Del Rey - Norman Fucking Rockwell!

Shittsgshdysgwyyeuebdjwonsbajdoa

We streaming

It's been 84 years

係咪年紀大就要開始喜劇之路

I’m not ready yet

好好笑進擊的巨Lana

Alexa play “Nothing is Promised” by Rihanna

死 我已經單曲循環緊NFR第一首 我仲點繼續聽埋落去

高質 但全部都抒情ballad 搞到doin time有啲格格不入咁 如果加啲season of the witch類嘅歌好似唔錯想塞埋looking for america入去

Title track聽到好甜
估唔到辛苦等咗足足成年終於有得聽

Petition for nfr deluxe

Taylor Swift's "Lover" has reached #1 on the daily Rolling Stone 100 chart (song; August 29).

Maybe she’s coming

大家本身有冇最鍾意佢邊隻碟

Honeymoon

原來ultraviolence>lust for life>born to die>honeymoon>paradise
依家應該nfr>>>all 雖然聽得幾首

James Blunt - Cold [Official Lyric Video]

ultraviolence同honeymoon冇撚得輸

NFL是她最好的專輯，honeymoon可以老懷安慰了~~~~

All 18 tracks from Taylor Swift's 'Lover' have entered the top 40 on the daily Rolling Stone 100 chart (August 29).

1. Lover
3. The Man
4. YNTCD
5. IFTYE
6. Cruel Summer
11. Paper Rings
15. MA&THP
16. ITHK
18. Cornelia Street
21. London Boy
22. The Archer
23. DBADC
24. Soon You’ll Get Better
26. ME!
30. Afterglow
32. False God
39. It’s Nice To Have A Friend
40. Daylight

Pusha T - Coming Home (Audio) ft. Ms. Lauryn Hill

blink-182 - Darkside (Official Video)

Charli XCX - Warm ft. HAIM

Mariners, venice, the greatest已經>>其他album

整體就honeymoon
單曲計就born to die

TMZ reports that yet another man was caught attempting to break into Taylor Swift’s home, this time at her Rhode Island property.

The man claimed he was there to marry Swift after talking on the phone with her, according to a TMZ source.

Again

September 6

I want to remind y’all the most underrated song of Lana is The Blackest Day

Recommend 邊幾首

Charlie Puth revealed that Katy Perry and him wrote two songs and #SmallTalk is one of it. In addition, he said that the song titles came from Katy Perry’s idea.

歐美主流樂壇集中討論區46

開定先 驚你地一陣推爆咗

點解會係QQ音樂

哩個po好似先幾日前嘅事
講吓Lover又講吓性取向就一個po

似返早排幾日一po

佢份人但係佢啲歌真係唔差
幾期待新era

𝙎𝙇𝘼𝙔𝙔𝙔𝙏𝙀𝙍 - The Mixtape ☆ coming 9/17 (my birthday) :}

Cruel World神作

Melanie Martinez - Nurse's Office (Snippet)

34（？）嗰個post好似半日到就爆左

好似係36

New band member

Vogue Hong Kong | September 1

i hope she could come to hk again

Megan Thee Stallion and Jay-Z hang out in new video:

A new Rihanna song titled “Whip It” featuring Megan Thee Stallion has recently been registered on SESAC.

Real hot girl shit

Taylor Swift's The Man has received plenty of pop radio airplay this week.

All male-female #1 duets on the Hot 100 in the last 30 years:
A Whole New World
I'll Be Missing You
I'm Your Angel
My Boo
Empire State of Mind
Perfect
Shallow
Señorita

推

Billie Eilish calls out NYLON Magazine for making a photoshopped image of her their official cover without permission from her.

Camila Cabello's "Never Be the Same" has now surpassed 200 million views on YouTube.

Should be September 5